CapTV的確幾高質

唔係有心吹奏

但以佢地既更新速度同質素

應該值更多VIEWS